貓B男仔女仔傻傻分不清

有無大神知道

幾多個月大？ 男仔粒蛋好明顯

冇J喎

女

有蛋又好似無J38日大

18+

bam圖

Spam吓你哋

見唔到啷啷應該係囡囡
帶去獸醫度打針做身體檢查都答到你啦

因為未夠鐘打針但又心急

似女，冇啷啷

女嚟

你用手指了下咪知

囡！

唔係好敢隨便撩人塊

處女

貓女

俾芭比同玩具車佢揀咪知

唔係架我有隻3-4個陣以為係女
因為啷啷唔明顯同細 大大吓先知佢原來有袋
所以樓主可以等佢大啲先觀察